19歲 想退休 你問我答

做人好攰

口屋

點解咁遲先退休？

關我撚事

發左達？

想姐
我都想

中咗7800萬？

玩咗十八年 覺得累了😔

無 廢青唔想撈 諗住買達地起屋日日hea

有無諗過去老人院養老

俾張電動輪椅我實際d

老人院都唔撚收你啦

都話唔去老人院 要電動輪椅就夠

加尾翼/nos gas 裝大包圍 搵我

好

憑咩退休

做左十九年人